想係香港地有女朋友？攻略

經過我無數既測試後，
女你當佢神咁拜，
係無撚用，
你唔係要學點溝女

而你要學點比女溝🤭

叫春post叫條女對你有冇feel
通常都係無feel多

哦

總之記住 靚女你就當佢雞咁看待
醜女你就當女神咁捧
雞你就當老母咁尊敬

咁天下間冇女你溝唔到